今天中秋，我親手畫了幅畫，名叫《皓月當空》

今天中秋，我親手畫了幅畫，名叫《皓月當空》，為大家賞月助興，祝中秋節快樂！

🌝

___________________

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

中秋節快樂 快啲返嚟一齊食蠟燭

I think ok
Followed you

btw中秋快樂

@chick

雞...死咗..燒雞...燒死咗

🌝🌚🌝🌚🌝🌚🌝🌚🌝🌚🌝🌚🌝

( Show Blocked User - 搭巴士返學 ) 完全封鎖

屌你老濛狗

去左邊？

祝中秋節快樂

幾時光復plugdj

有冇第2句牙-.-

木 濛狗是要屌的

震古鑠今

...

我都畫左兩幅

🌚

咩料

勁？